無啦啦鳩嗌建國係咩玩法？

一路講緊嘅五大訴求從來唔關獨立事
就算係唯一出路都唔應該拎上枱面講

一來你叫輻射革命嘅大陸手足點撐
二來係咪符合西方國家利益
三來流亡手足即時變晒分裂国家分子，其他國家仲敢唔敢收

我真係諗唔撚明

關你撚事

瞓醒未啊你

支持手足嘅候選人依家應該唔撚使選

係呀係呀 立埋國安法繼續信一國兩制啦 死傻鳩

成班負評冇解釋

五咩大訴求
咩年代

香港獨立啊

嗌唔嗌都無得選架啦 傻閪

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

仲講五大訴求已經好out
香港一日唔獨立都唔會達成五大訴求

樓主火星返黎？

對唔住咁多位，樓豬係我疏堂表哥，佢係弱智嘅，食雞唔食雞皮，食橙食埋橙皮，大家包容下

樓主應該訓左半年左右 佢呢番說話
令我都差啲以為自己時光倒流左

同仆街解釋佢點解仆街？

建議樓主嗌返林鄭林鄭林鄭下台下台算

係lor 唔好激嬲共產黨阿爺

你都係想大家咁答係咪？

五大訴求係制度內
永遠比政府帶住走

建國係制度外
要求推翻制度

兩者分別在於：主導權

至於流亡手足 要幫嘅國家就點都會幫 始終有美國帶頭反共 如果佢係唔幫嘅 你點避都無用

［正視聽］527 唔好去港島

好似幾個月前見過相同文章

少少反抗已經標籤成恐怖主義苗頭
竟然到而家仲有人覺得同流氓講道理有用
服咗你

冇人講到點解決我提出嗰幾點

咩叫無啦啦
香港人俾共狗激嬲呀

中共一開波就指控手足攪獨立
依家可以入晒喇

搞咁耐係為選舉

唔會有人同賊解釋

pull

又內鬥

冷氣軍師到你
琴日幾多中年手足叫獨立
你仲係度訴求訴求

仲諗選舉洗唔洗選痴撚線

非主流冇問題有得兜
主流咁嗌先係問題

一國一制之下。
唔建國仲有咩出路

樓主係咪白頭佬啲friend嚟

咁撚on9

點解要兜

冇國際撐仲衰過加泰

樓豬: 35+最重要
以後人大就唔會釋法
香港人唔好激嬲共產黨 乖乖地就唔會俾人話港獨 唔會有國安法

自己都唔撚出聲叫人撐

係咪去廁所都要國際撐

國際睇到嘅係國安法，因為影響到自身商家利益。你唔係真係覺得國際係可憐你比警察打？

? 訓醒未

認真一問，我哋獨立建國之後，中共會唔會派兵打鳩我地，然後搶地？以我地3萬個毅進仔戰力，唔夠解放軍打

傻架你？

2020仲驚激嬲共產黨

嗌咗五年

咁都叫無啦啦

你知唔知自己up 乜

依家2019 年5月?

屌你 條友真係唔識架wo

你明就好啦

冇講都照入左啦，訓撚醒未呀

以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

岑日出去味！？
訓左幾耐？

出黎抗爭為選舉？

五大訴求又係港獨
建國又係港獨，點解唔嗌得

唔好激嬲共慘黨？

報仇 報仇

樓主 5毛 分化 完

仲講「比位共產黨入」

明明已經比人強姦緊

既然已經係主流你仲擔心乜

樓主會表演用大愛同道理感化差佬

推

建國係陳雲講的

一個二個轉撚晒軚

你條五毛唔好洗底

你昏迷左一年呀？

你三毛咋

唯有香港獨立後，才可實現五大訴求。
完。

思想行得快過樓主呢d 天才軍師仲唔係問題

咁早起身開工

善用不推文

樓主坐咗幾耐
強奸
廢立法會
強立法
差佬自訂法

你果5大訴求畀曬你都無用

有乜問題

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行

拉

你咁嘅智商真係好難同你解釋

唔好再回垃post

無民選政府
何以執行五大訴求?

支持樓主
大家都係中國人
一定要建立民主中國

三頁上到熱門

五大素求到最尾其實都係獨立

樓主唔小心仆親
再比人強姦

樓主去睇醫生： 醫生，我仆親呀.....吓...強姦？ 解決左我仆親個問題先啦

唔好再回

點解大家可以俾呢啲post上熱門
不推文啦

講咩都係入你反國家，有分別咩

五大訴求係體制內改變
呢家繞過立法會強推國安法
仲同佢體制內玩？
有普選都無用
佢掌控任免權 釋法權 仲有太上皇兩辦
手足呢種係進化黎

點解會show 左block user
十鳩幾個月前就5大

大佬呀

如果共產黨接受到一國兩制，港人治港，高度自治50年不變，一早唔會搞咁多嘢啦

而家佢擺明係要殺雞取卵，榨乾香港任何資金然後將香港變成一個市，咁你仲同佢客氣？

.既然都死梗係同佢玩大佢

唔好同無謂人去解釋
我地目標要堅定

Agger 你話反警暴 都係屈你港獨

之前「時代革命」咪又係有人話「革命」唔岩。
有論述就可以。
你嗌「香港人自治」，政府咪最多應下你而家已經係高度自治。
但我認為香港獨立係需要論述，因為有多重理解方式

收皮啦
香港獨立 唯一出路
到依家仲奢望中共會施捨五大訴求比你
只有獨立先可以實現哂所有訴求

因為中共係黨國一體，中共倒台中國必定會同蘇聯一樣解體

香港有自己嘅文化，民族，你可以選擇寄人籬下，但我就不了

場運動已經比港獨派騎劫左好耐啦。
頭幾批手足做晒condom啦

樓主IE 來

你都戇撚鳩 屌你都費事
國安法殺到埋嚟仲喺度講有五大訴求就夠
瞓咗幾耐呀？

出嚟抗爭為選舉？
你冇撚嘢吓話

因為當五大訴求都被打壓成港獨，不如真係港獨

中共不斷破壞一国兩制->反送中，捍衛兩制要真普選->中共指控分裂国家
之前
->獨立非運動主旋律
依家
->鳩叫建國->俾子彈中共入撚晒

唔明？

美國依家要攪中共，咁係咪支持香港獨立？
國際戰線依家點撚樣打？

樓豬分化撚 唔撚使理

好簡單, 因為建國係無可能做到

但不停有共黨內鬼吹風叫人講, 講一D做唔到既野係無意思

但支共就更加有理由立法, 同遲D 可以更易用國安法秋後算賬

中共認定五訴係港獨 訓醒未
點解唔索醒嗌建國

收嗲啦傻閪
香港獨立呀屌你

你一思考，就一定會分裂
你能答他的問題，你不要答
因為你答他第一條問題，他將會問到你不能答的問題

你企硬
第一條就不答
因為我沒有必要答你
我不是在考試

你答了，你就是考生，而他就是試卷
他永遠可以DQ你

你要的是一個理念，一個夢想
企穩了，就不要諗太多無謂柒事

你由第一日叫五大訴求，政府都已經話你港獨，顏色革命啦。
到今日你都仲唔明，港獨係邊個逼出黎，你日日叫五大訴求，立左國安法咪又係一律當港獨打壓。
你明未?

大家咁話

冇乜野 你只係重停留係半年前

係呀唔好激嬲共產黨呀
到依家仲有咁嘅心態
你就真係對唔住過去一年所有嘅手足啦
屌你老母

-0-0

慢撚左十倍

如果獨立變成主流仲有咩問題？
收撚皮啦兜兜兜

國際線點打

同香港人嘅獨立意識冇衝突

唔好混埋一齊講

擾亂視聽

推呢個

errrr
依家人地擺到明可以控制遊戲規則
你走去捻點樣可以係規則內勝利?

非主流先做到天才軍師架嘛 不過次次都係慢過主流果隻非主流

突發！美國眾議員貝理解釋何以倡港獨！

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

推呢個

Push this
Pull post

你企硬
第一條就不答
因為我沒有必要答你
我不是在考試

你答了，你就是考生，而他就是試卷
他永遠可以DQ你 —— 李小明

佢諗埋中國手足點撐 應該係諗住1490+做目標

國際戰線係打國安法，雙普選，中共破壞一國兩制。之前得幾條友叫港獨，咪又係比位中共入。

屌你都廢事

番去一國兩制啦你

但連登仔好多都將場運動浪漫化, 以為打緊機睇緊漫畫, 以為有理念既人最終會得勝咁, 人講乜佢講乜

所以先咁易中計

邊個國家獨立脱離極權有可能先做

On99

高質meme

咁玩法
依家呢批一樣會變成一年後嘅condom

戇鳩

咁都無啦啦

咁係咪唔應該嗌？

咁你都要睇自己打緊D 乜野大佬呀

你連北愛, 加泰, 巴斯克呢D都獨立唔到, 更唔好講香港啦阿哥, 你打緊既係全世界最難打既邪惡boss呀

好撚心你啦
肥佬黎登得香港獨立即係美國都默許可以啦

坐左幾耐

仲有人以為主動綁住自己對手
敵人就唔會打你

潮文？
即係咩論述都晒鳩氣

樓主RIP
連登唔支持港獨=深藍

唔好激嬲共產黨呀 弱智仔

5 大 out 咗啦，依家係 建國。

試下唔好玩膠

3萬個毅進仔會打鳩你。

食黃店都話你港獨架啦
有咩分別？

普選=港獨
你爭取五大訴求=港獨
你無執政權 你都無可能達成五大訴求
咁點解仲要綁手綁腳
只要我哋堅持 企得硬
就會越嚟越多人睇到呢個係唯一出路

屌你老母揀人黎應

嗌獨立點止係講緊意識
點會冇衝突
原本外國支持民主自由普選反警暴
依家外國出聲
被認為等於支持香港獨立嘅機會大增

依家外國出聲
被認為等於支持香港獨立嘅機會大增

你訓撚左幾耐？
69已經被保皇狗講緊cia出錢請人遊行

務實d黎講 短期冇咩可能
策略上都令國際社會難介入件事
連台灣有齊軍隊，國際社會都唔敢出聲

長遠計係有可能既，由經濟，農業，科技，文化慢慢建立，但家陣齋叫口號打草驚蛇，太高調引黎國安法打壓囉

巴打唔好咁心急
回應要時間的

美國人都跟得貼過樓豬

一見到個po名就忍唔住負皮

人地而家當你五大訴求都係獨立呀，你做乜春都當你獨立咁打呀你明唔明

俾人打就要俾埋子彈對家？

自我實現？

po名開得有吸引力

一國兩制都無撚左啦喎，美國議員都出議案比Trump認香港做獨立地區啦

唔係
但你打仗有子彈拎你拎唔拎

對家需要你的子彈嗎?

仲五大訴求？ 人哋睬都唔睬你呀 唔行動升級真係枉為人

訓咗幾耐

呢三點我都唔多認同

真主流？尋日出咗2m人？

中共由建國開始話打台灣打左未

依家唔係講緊激唔激嬲呀

就係個boss邪惡先易獨立 亦最合情合理獨立
所以點解蘇聯加盟國獨立到 加泰獨立唔到

另外北愛親英架喎

你訓左幾耐

獨立建國=民主自由

香港獨立
唯一出路

我真係好撚驚啊，出解放軍lor
樓主訓醒未？

五十多歲和理非娟姐：「香港唔獨立唔得」

你決定俾嗰陣會考慮對家要唔要？

屌你都廢事
弱智仔盡量唔好參與呢場運動

獨派成形咗差唔多6年
天琦都坐咗2年
香港人比中共全面打壓咗1年
樓主：無啦啦

國屍上身

中共粒子彈由第一日就上撚左啦 一早就話係港獨

五大訴求係送中法引發既政治問題
獨立係中共一直以黎壓迫香港到近期國歌法國安法引發既政治問題

亦係因為香港人知道五大訴求冇可能實現而尋求既另一出路

你呢個月瞓撚著左呀
你心跳二月開始跟住場運動暫停左
尋日醒番？

所羅門同彭定康咩立場？

原諒你行慢一步

反正中共都唔會比雙普選
5大訴求 結果上一直無解決 仲要加強打壓
而導致漸漸轉成 想獨立 （美議員都想授權比特朗普可當香港為獨立）
唔覺得依個趨勢轉變有問題

好彩見到你個留言咋, 如果唔係我驚你疏堂表哥變左微粒

唔明唔好明完

叫建國之前
有冇諗過97時嘅香港儲備
同今時今日儲備個差距點嚟

弱智都識上連登？

唔同弱智解釋

叫佢躝啦

仲永續基本法？過大灣區住啦

有冇懷疑過美國係咪仲射住肥佬黎

對唔住
宜家係要泛民啲政綱貼番我地
再繼續等佢地lead就同以前一樣冇寸進

以前泛民唔會大大聲話推反修例，都係抗爭者帶出黎

再者宜家國安法可以咁樣實施，仲叫五大訴求真係等死

得獨立自治先可以走出困境

人地美國成份港獨議案拎上去傾 你就故步自封

有咩分別

時代革命都叫得出報仇又叫左半年
加多個建國咪又係一鳩樣

依家係咪都屈鳩你獨立架啦，咪索性同你黎真囉on9

仲貼乜，直接DQ

有冇嗌光復香港？嗌咗你其實都已經默認。

樓豬訓左幾耐呀
依家係支那推緊一國一制
唔建國你咪留喺到等入集中營囉

一個彈弓手
手足就變晒condom

其實你講唔講有咩分別？ 佢話你係港獨就係港獨

但其實有無人諗過建國獨立實際上可以點樣執行
利申支持獨立 但我覺得可能性真係好低

訓啦

你叫五大訴求佢話你港獨
你叫光復香港佢話你港獨
你叫咩口號佢都話你港獨

咁點解唔一了百了建國獨立算呢？反正佢都係話你港獨

你個POST已經出賣左你中國人既思維

一來你叫輻射革命嘅大陸手足點撐
大陸手足革命係推翻共產黨, 仲大鑊

二來係咪符合西方國家利益
你知條撚咩

三來流亡手足即時變晒分裂国家分子，其他國家仲敢唔敢收
人道主義係有國際標準

5毛死全家
即BLOCK

獨立咪一次過解決晒樓主啲問題囉，仲等？定係又留俾下下下一代解決

光復香港 又計港獨
香港獨立 又係港獨
行出嚟 都係港獨分子

中共眼中咪一鳩樣

未block block番

肥婆屈你非禮你就一了百了非禮佢？
popo屈你襲警你就一了百了襲警？

可唔可以唔好咁多中計諗法，轉為建構一d被動論述例如:
「香港人係五大訴求被無視、別無他選嘅情況下提出擺脫中共管治。」

瞓咗幾撚耐

見到樓主個負皮好欣慰

解決問題嘅有效方法
唔係應該係唔會製造新問題嘅方法咩

樓主坐左幾耐？

未見過我有3000+正評同3000+負評嘅post？

係要建立一套論述去合理化建國，但目前仲未健全，俾人問兩問就會收皮，點叫國際支持你

而家仲係嗌口號，停留係美好願望

你走先，我頂住

2020喇，進化喇手足

厲害了

屌你老母鬼打牆
而家係你係到考慮呀柒頭皮
邏輯大師

你跟本係到loop，單機啦你

你個類比前設係有兩個
1）法律保障令你免受誣陷，還你公道
2）你想唔想

如果1係唔成立而2你又想嘅話.......

有班人成日做評論員話人要建立一套論述
但往往唔會諗下自己都可以出力幫手
定其實你哋事到如今都係想做返中國人

連口號都唔嗌 邊有實現嘅一日
仲講咩國際支持 人地鬼知你啲內心戲咩
香港咪咁樣被回歸咗囉 仲要再錯多次

跪喺到爭取民主

點解又要浪費一個acc

岩呀
血債票償
人人都係暴徒 搞亂個香港

咁撚低質3毛都比多你啦垃圾

學生唔係暴徒 做咩開槍打我
林鄭林鄭林鄭 下台下台下台

呢個post 5毛全面進場?
平日返工時間早上，2小時有600dislike
樓主講野明顯有道理
但頭幾個回覆似足香討
關你咩事都回得出

人身攻擊
5毛暴露

又浪費一個account
人身攻擊就返香討啦

嘩
星期一早上返工時間
2小時1千dislike
樓主report比連仔
釣到一大批5毛

請問樓主坐咗幾多個月 仲信一國兩制 伯母生你落嚟係咪就已經係弱智

覺得樓主提出質疑有d道理，先幫下口
其他泛民/中華膠/淺黃就係咁諗，要點說服佢地就要回答呢d問題
唔係靠屌就可以爭取支持

瞓左幾耐？

我認為唔應該俾子彈，有咩問題？

擺明係

解決新問題嘅成本大過解決現有問題嘅話
多數人會揀？

我支持左港獨10年
但支持還支持
叫口號不嬲不利connect上面反共
結果港獨會越來越遠
港獨係做唔係講
但港獨口號只提出質疑
就有大量風向冷嘲熱諷，人身攻擊
禁止討論
大家獨立思考諗下點解
連登係咪要比人身攻擊呢d香討風氣繼續落去

支持咗十年而家放棄
講唔係做嘅一部分

2010年就支持港獨，係咪搞撚笑？

返去奶你老母個閪啦仆街

對家間諜戰正式開打，何妖所謂的「袐密行動」已經成立咗DQ行動組

- 分享自 LIHKG 討論區.

出現了
本來五大訴求無關港獨
依家入晒喇

有d野唔係一定高調做
叫口號嘅門面野大家受落 因為大家都鐘意打飛機
但嗌完係咪就會獨立左 多人因為嗌口號知道依樣野嘅同時 你對家亦都愈多野可以入你

你瞓左幾耐?

冒住俾人拉嘅風險 戴住個口罩都要出
原來嗌口號係因為大家都鐘意打飛機
退一萬步講 飛機都唔敢打獨咩立

Solomon Yue給予香港手足的戰略建議

邊點支持香港建國？

自然演化

pull

咁你咪自己搬上去支那住

唔知邊個急

建國
笑死唔笑死
睇動漫多當自己有咩能力定被選中既中二病少年
影響力=0 建國你做總統呀
全部高位上層既得利益者擁有絕對權力，要佢地跟你建國呀打個乞痴都侵死你地

咁你自己一個笑死

真係要喎

唔講點做

係要文宣

比所有人都知

又想做少數派？

咁樣都會犯國安法㗎

瞓撚左成年

咁仲洗乜要立法會戰線？

既然都直接DQ

北愛當年連內閣成員都炸死過, 一樣獨立唔到

5大訴求咗成年有無理過你

紐約時報評港版國安法 中國賭各國只會譴責 手法如俄羅斯併吞克里米亞

係咪唔俾人打飛機先

出黎呀 屌你老母
［事實］香港獨立已經不再是禁忌

你想對住我嚟J?

扮完軍師柒左就扮傻